有咩高質海鮮自助餐推介

要求 有凍龍蝦 蟹 青口等
燒西冷要好食
刺身多款唔差

有咩推介 價錢不拘

冇食過任何一間燒西冷好食

最接近一係 Mr Steak, 一係JW Sunday Brunch, 一係萬麗海景酒店

邊間有鵝肝任食

Playt 好似幾高質

喜來登個燒牛肉唔差

文華東方快船廊

Mr steam 狗都唔食

食icon好過
至少冇咁差

邊間有齊鵝肝、海膽、生蠔、麵包蟹、蟹腳、龍蝦

海膽邊間有？
好似多數得手卷或者要你硬食舊青瓜

Grand Hyatt Tiffin

icon 嘢食少種類得可憐

攞舊青瓜墊住都好合理，你可以唔食舊青瓜嘅

Btw, 北角都會海逸之前星期五六晚有，而家唔知仲有冇

過去澳門玩順手食JW萬豪DINNER BUFFET
有蟹 生蠔 青口 龍蝦
味道唔錯有鮮味
蠔都好鮮 連我女友怕蠔腥咸味都食得落

LM 暫時都未搵到

試過自助山 海鮮款多
但難食到嘔

洲際酒店 harbourside

我多數食埋
廢事浪費
鵝肝如果跟包我都會食

塊多士吸哂d油先正

淨係鐘意想食生蠔同蟹腳 有冇介紹

自助山好唔好食